大一唔住hall要點識人

開學咁耐，ocamp無去，加上個人懶，就算有活動都唔想參加，又唔住hall，可以點識人？

識吾識食煙

吾識就學

識就搵到朋友

乜都唔付出又想識人
除非你有我咁既樣啦

其實無計
唔付出又懶 靚仔都變毒撚

屌我屎忽
屌到盡
等你深入地認識我

真咩，我自問自己都幾靚仔，上堂重有幾條女問我攞ig，但係之後就冇發展落去，可以點做？

大一你老母呀
我碌鳩就大
你老母日日爭住要我屌